如果徐步高仲在生 佢會唔會展開南亞大層殺

對抗、戰爭才有新生